FG 收到Offer 報到區

大家有咩Offer 係？ 咩價位

不如講埋搵工時嘅expected salary

利申：無offer

早排見到有post 9000 FG

連登仔 你地同我聽住 你地目標係50000 唔係9000 啊屌

fg 12.5k 5.5日

單雙week?

邊行咩工?

ching咩事咁睇唔開？

15K以下不了

假膠？ 我唔信

聽講好似係start up 公司 + 無package
可能當intern 洗

真。

我見過。

利申 唔係Fg

咁你覺得當事人嘅學歷同工作經驗點？

應該唔會做好耐

15.5k

It狗 18k,22k

I mean 我見過呢啲job post

hi audit狗嘅朋友

Lm 利申 in都無得in

未onboard已經唔想撈搵定後路

fg 22k 5day

絲打洗唔洗上堂

IT 真係好好搵
巴打識咩Program language?

一日未簽份生死約都仲有機

13k 5days 12AL

16k 4days work
做左大半年冇人工加

Part time 3days work
12K

今年inhouse其實都少左好多hc
大路既language都識d
但其實所有concept通用

22k electronic eng

想知大家嗰onboard date喺幾時
8月會唔會太遲

IT 20k

bba 15k 5days 14al

hi

Equinix?

11k 6days

No

真咩
咩閪工黎

有冇人可以分享通常幾耐加一次人工? 過prob會唔會review人工?

It 25k

呢種時間都搵到工

閪工

間間公司都唔同
普遍每年review一次

it fg offer 18k 要唔要好

Offer: no offer
人工： 0

係咪lab啊？

HD仔 工程AE 19k 係咪算高？

Sub仔朝8晚6 返工地點東涌....

姐係當NPL 一日？

其實唔做IT 但學IT有無用

有第二個offer ？

車程幾遠？如果80分鐘以上 可以話你知都幾影響生活質素

14k 5/5.5days 7AL

連登仔唔係個個50k既咩？

就係睇完隔離po覺得自己好廢

it 10k

一直都係返4日

要睇你想做邊一類工
做ba既話有

無

Dtt?

咁好

識frd bba20k, 15AL, 非MT

一份20k*13.5 12AL
一份22k*12 15AL
揀左後面

fg: 35K ID狗

出現了

IT狗

Bba有乜工請

2018fg 1月頭裸辭
而家24k 6days 17al

我仲心諗係咩黎

6 日 唔攰咩？

都要一個鐘架

巴打你真係瘋狂追擊big4